今日有冇人出街著短袖

爽

其實而家都係19 度
點解d 人會著到羽絨嘅？！

個人感受

著緊背心 其實有少少熱

勁

銀線灣d阿伯游水又點計

冇話咩點計

我著緊普通u記t 凍到流撚哂鼻水

壯

我著左短褲，細佬凍到入左腹

出面著嬲入面著短袖

好好奇依家已經著羽絨嘅人
去到得返幾度果陣 佢地又會點著

著兩件羽絨囉

弘 我頂唔緊了 著緊羽絨

今日好凍呀